如果高普今季雙冠，歷史地位會升到幾多

摩狗之上

清水健